中央有權！！！

中央有權實施國安法！！！
中央有權立即同印度開戰！！！
中央有權武力收回台灣！！！
中央有權宣報外太空係中國領土！！！

咁中央有權真係咁重要！！！

打啦 好悶呀！！！

人人都是小粉紅

基本法無寫喎！

+落基本法附件3就得